唉 一諗起交d稅去養班黑警同比佢地用黎告義士

就好撚嬲同心痛

唉 冇計 你係香港生活搵錢就要交稅
未來政府只會用你份糧做愈黎愈過份既野
唔甘心真係只有移民一條路